月入十幾k，銀行得10萬，算唔算財政自由？

仲有層樓

自由師

自由C

入gme啦

財自師

仲有層樓(此post已完)

又曬命

曬命師

算啦 你仲可以自由係觀塘食嘢

最後一句秒咗

老公收返埋啦

算

印度佬出咁多垃圾po既打手費黎
bbq當被動收入啦

層樓喺新德里？

多層樓少花費8000-10000租，你贏左

窮得只剩樓師

層樓母幹
月入三十幾k
過百萬流動資產
印仔你扮咩